對吳孟達之死連登亂象有感

要搞清楚一樣嘢，當民主對極權嘅時候，當民主可以容納反對聲音包括極權思想，而極權唔可以容納民主思想，長久落去只會發生一個結果，所以其實唔可以咁類比話搞民主就應該容許極權思想嘅散佈

至於吳孟達本人係點我哋真係唔會清楚得去邊，但我會覺得對於任何主動向中共投誠嘅藝人比如楊千嬅，都係應該落得個萬世污名，呢個標準應該係一視同仁，我呢度只係指主動去護旗嗰班，主動去掂政治而且親共嘅人。因為其實你可以選擇隻手不沾政治，好似叮噹配音咁，佢死嘅時候幾乎冇爭議性個個都只會rip 佢。但當你選擇咗掂政治而且仲要親共，自然要面對當下觀眾同日後歷史上嘅評價。呢樣嘢要同只係喺tvb做而冇去選擇掂政治嘅人區分出嚟，因為香港娛樂圈嘅公司唔係太多，唔似台灣有成幾廿個台比你揀去邊間做

論親吳孟達不及2019手足親，始終佢嘅立場係對家一邊，正如如果發生喺抗日戰爭之後有一個係之前親日嘅大名人死咗，喺當時嘅社會亦唔會有咩好評語，當然佢對香港嘅影視貢獻不容否定，但我只可以講即使今日啲人話佢抵死亦屬情有可原

另外，今日有大量第一類五毛從中作梗，只能夠靠大家批判性思考諗嘢

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常批判性思維去諗嘢

R.I.P.
祝達叔 來世再做中蟈人

啱 達哥抵撚死

一隻，個個po係度洗

Push

每次一件事洗晒版
我就知背後有人操作緊

希望各位可以幫推

冇錯，真係要正視聽，政治人格上嘅評價定奪應該盡量做到一視同仁，我啱啱都講咗，當你選擇咗掂政治而且仲要親共，自然要面對當下觀眾同日後歷史上嘅評價，而呢樣嘢應該係獨立去評價，同佢嘅演藝事業係點並無衝突，正如我諗好多人都會承認佢對香港影視業嘅貢獻

現實大把左膠

唔好下下話5毛

大把傻仔見人死左就唔比人笑

無論一個人有幾多貢獻都好
支持共產黨呢一件事已經足夠佢死後比人鞭屍
所以 祝吳孟達係地獄永遠痛苦

我都係睇達叔嘅戲大
只可以講一句晚節不保

唔否認吳孟達個演藝事業係有佢功勞
但唔同意佢個政治立場

有D人鍾意撈埋黎講，跟住扮兩邊激進互屌
其實萬變不離其宗

操作
從中作梗、挑撥離間、煽風點火、攪屎棍

請向支那劣質字詞説不
btw推

變質者

首先
而家係無民主
唔好當自己係民主社會vs極權

低級趣味有咩貢獻可言？

私煙個陣又唔出黎
而家先出黎都知咩料啦

仲有班喺度屈鳩人話00後冇睇過佢啲戲 政治上腦

d左膠見達叔冇咁乞人憎咪出來囉

壽終正寢就唔算比天收啦。

大家浪費時間互屌價值觀
真正有影響力的嘢又唔做

我覺得班友係選擇性覺得邊條友係「黃」/「藍」

佢地覺得係「黃」既
就算條友公開撐警加支持出老解都會死撐佢係「黃」

冇錯，吳孟達奶共，政治人格上應得萬世污名

正如我之前講嘅第一類五毛

是但啦，我只會完全冇感

2014到而家，都仲係黑白不分既
算啦，唔想再理

有得走既快D走
走唔到好似我咁既，在心中
直到一日頂唔順跳落去
大家舒服。

我未到果日，但不遠矣。

操控咪得囉

佢心願係做中蟈人喎
成全人心願都唔得?

私煙死都有個區議員話佢好客氣架

放負人生唔會有好下場，你仲要加上政治冷感，典型60-80年代支那成長嘅人嗰種思想，唔知你受過咩刺激，期望你早日改過

打一大段野講到1999
有人覺得啱自然會推啦
唔知你博咩係到推推推
又唔係表達得好

RAP

私煙死個陣啲五毛收晒皮，因為上頭落order唔比講，因為個時宣傳緊做檢測，但佢做完檢測報告又遲出，仲要死撚埋，五毛心痛但唔可以出聲

推返自己post 有咩問題？

推

好簡單
佢支持個黨嘅立場係咩
咪跟番個種思想去對佢囉

支持冷血政權咪對番佢冷血囉
完全符合佢支持嘅野
有咩問題姐

話佢抵死合理
唔捨得都係人之常情
結論就係咁
完

你空ac

咁我哋都一樣可以擺間諜落共產黨度啦

死一隻藍屍 好開心

難，早兩年美國有幾十個間諜比中共發現咗判死刑

我作為左膠，完全唔明一個奶卜共偽人病死點樣可以out weight 佢支持權權殺人既罪

老實撐嘅人同唔撐嘅人
都係正確嘅
一件事兩種睇法
有班柒頭串串貢撩架嗌咁款，又單單打打，先係問題

推
我係覺得大家有唔同諗法，有啲人著重品格，有啲人著重成就。唔需要逼人去認同你果套

達叔

㩒錯不推
推返先

我覺得要分返開，政治上屌係冇問題，同時都唔能夠否定佢對香港文化嘅貢獻，兩樣嘢可以同時做

吳孟達：支持納綷

更差的支共

冇錯，演藝事業同政治人格本來就應該分開評論，所以為戲壇惋惜同屌佢奶共其實係冇衝突。如果佢做戲係為政治服務例如以前嗰啲樣板戲咁就可以合併評論

民主從來唔可以包容極權
極權天性就係消滅民主
兩者誓不兩立
黑白分明

咁點解佢哋會咁易發現到，我哋反而發現唔到

咁美國都有發現到支共間諜嘅，呢啲大國同大國之間嘅博弈姐

你畀共匪捉倒做間諜，死之前仲要折磨一輪，你做共諜畀人斷正，班左膠就反而話算啦咪私刑會違反國際法

其實有幾多人真係會懷念吳孟達本人？大家個腦只係浮現起三叔呢個人，一個香港電影文化標誌性角色冇左；點解咁多人誤解為尊重懷念吳孟達本身

一定懷念香港文化

想知有咩

R.A.P 落去見毛大大

收皮啦 空ac

助長極權根本就係同全香港人為敵
咁都有得懷念

on9，一定要開個po先可以講野？

Push, 以正視聽

我撐笑佢d人喎

達叔同d左膠襟兄弟咩

人地咁藍同情人做咩

宜家講緊香港人嘅集體回憶啊，係咪唔記得以前好多反共，諷刺中國嘅嘢都係出自佢把口？00後無感情無集體回憶就收皮啦唔該。

所以為香港戲壇惋惜同屌佢護旗奶共其實係冇衝突

變左質好耐啦

一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧!!?

其實你有冇同人討論過？ 討論就係一定有正有反㗎啦 弱智

建議樓主pin呢個cm

贊同...
做得護旗手...就唔好expect有人可憐

岩岩都見你另一個post留左呢個言

提提大家
佢嘅經典角色都係1997支那收返香港之前
所以懷念當時嘅安居樂業快樂生活係應份
唔需要因為曾經笑過而覺得欠咗吳孟達
因而唔屌得佢舐共

on撚9
肥媽成龍689有份悼念64添呀柒頭

佢支持嘅政黨咁撚冷血
咪咁樣對番佢囉
符合佢支持嘅野
好撚尊重佢喎

大愛虛偽p牌撚收皮啦

屌還屌，噉駛唔駛話佢死得好咁涼薄？

我都覺
從來都唔覺佢啲戲有咩咁好睇
完全係低級趣味零深度

恕我有少少洗版，但唔想比五毛帶風向

但達叔出演嘅好多套電影都係諷刺共產黨，肥媽嗰堆就淨係喺六四講過一次咁大把，仲有達叔都冇奶得咁核突。

我哋極其量只係口舌之言，相比起共產黨親手做嘅一切唔算得上係咩

最喜歡扮兩極

睇到出面咁多話咩RIP ，咩由細睇到大，又咩戲好睇 我都只想講一句
佢抵燃死，終郭人

同你推下

Thx 清

庸俗入到屋家傳戶曉點會無影響力

噉佢咪又係口舌上撐，佢之前出演嘅咁多套電影都諷刺緊共產黨又唔見你講，你又做過啲咩？搞唔到個政權，就對啲已經死咗嘅人幸災樂禍嚟出氣？

如果由藝術角度睇可能有爭議，但論集體回憶上我相信今日香港冇乜人會唔識佢同佢啲戲

我諗有日周星馳死個對比會更加深刻
一邊怨佢大中國膠
一邊感嘆佢拍嘅戲真係好入心入肺

我愛達叔
唔准屌佢
公義食屎
我愛中國

即使今日啲人話佢抵死亦屬情有可原
無錯

發現一隻支那狗了

唔洗咁大掙扎,
中共一路清算, 慢慢就會清算網上言論,
到時就冇人再可以分黃藍,
冇得再屌人親共係錯

無奶得咁核突呀
直認自己係共產黨員姐

笑撚左，你老母係下面同吳孟達做緊愛啊，你幾時落埋去幫我多謝佢代我屌你老母，支那狗，你冚家都支那狗

趣味嚟講我認為只要好笑就得，有時太高深可能無咁好笑，而且星爺嘅戲其實有好多隱喻，當然有時吳孟達都有份演出啦。
不過都係嗰句，撐共就係撐共，無藉口可言

so?
佢臨老支持殺人政權咪咁對番佢
好撚尊重佢喎

共匪唔值得原諒，任何主動請纓幫共匪講好說話嘅人應永遠釘喺歷史之恥辱柱上，佢冇做過護旗呢件事當然唔會因為呢件事而比人屌，可惜佢揀咗去做呢件事，任何一個正常人都有責任對所有支持「傷天害理嘅個人/ 群體/ 政權」作出公正嘅歷史評價，正如你會話一個支持ISIS 斬頭嘅人係冇人性，何況係一個殺害八千萬人嘅暴政？

佢拍諷刺共產黨嘅電影嗰陣你出咗世未啊小朋友。

講真 近年咁多名人過身 係達哥死我最感觸
真係睇佢戲大
岩岩睇番破壞之王 黑熊 達哥都已經唔係度
係 佢係護旗手 佢上邊撈邊度有沉默既權利呀

希望大家要對準政權 而唔係生活暴政之下既人民

無佢都唔知有冇今日嘅黃絲。

共產黨員呢... 咁彭德懷都係

反而我覺得鄧紫棋比較有趣 喺中國大陸咁龐大嘅政治壓力下 佢冇做護旗手 反而係嗰隻王嘉爾 應該係全香港第一個藝人衝出嚟柒

但無佢都唔知有冇今日嘅黃絲。

屌佢護旗手無問題，唔需要話咩死得好囉。

熟唔熟口面呀
知唔知邊個揸fit呀

push

真
B哥譚伯89年都走到好前

我扮中立，表楊一下達哥電影經典成就，緬懷一下他的作品，扮一下集體回憶。

電影和正治不能混為一談，批評他晚年為養家奶共。

這樣一個立足點你地冇得搏

對戲子投感情本身就係on9

來生再做香港人，proud of Hk

連登真係多得你呢啲傻閪唔少 搞到咁撚低質

on9
知道共產黨歷史有冇電影都唔會做藍絲
關佢乜撚野事

推，班友就係想用呢d低端招整到連登好亂

梁振英8964都出過聲
只可以話政治立場都冇永恆

？？？？？？

其實係乜柒都拉政治黎引戰已經好明顯

電影係一個令人影識歷史昭好嘅媒介，尤其是喺資訊無咁流通，無咩讀書嘅年代。

係
分分鐘落場既全部都係同一班人

Maybe經歷完咁多事挫折同無力感好重，然後就乜都唔想理做隻港豬算，我有時都會有咁既諗法，意志力真係要好堅定先堅守到信念，

大愛左膠黃絲

推 就算達叔係中國人都係樓主朋友

啲人係咪覺得佢戲入邊個性格就係佢本人性格

幾多人ig講RIP

多得你呢啲傻閪，啲PR五毛狗先生存到，擘撚大對眼啦，定係慣左用屎眼睇野

唔洗同佢正常討論啦 又一隻五毛狗 block咗

哦，咁死得唔好囉

老師

屌佢奶共 正常
因為佢已經係我地嘅對立面
懷念佢為我哋帶嚟嘅童年回憶 都正常
因為我係由細睇到大
兩者無衝突 我都屌話佢奶共
但佢都帶俾我唔小嘅童年回憶
兩樣嘢係無衝突
正因為佢帶俾我唔小嘅童年回憶
我先嬲佢點解要奶共

屌，上面已經係啦，比隻洗板五毛狗帶風向

我哋唔應該再屌毛澤東

樓主講得啱

达狗終於死

哇 真係多撚謝佢喎 又死一件奶共狗

話你on9即係on9
唔知共史又點知佢拍啲野係諷刺緊共產黨啊
柒頭收皮啦

甩咗P未呀傻鳩

班友電話卡實名唔見咁出力出post

就快。

改做多元聲音價值觀vs一元聲音價值觀就得

你估爭住叫人五毛先就冇人知你係五毛咩柒碩，收皮啦你當人白癡

明明冇民主但就要跟民主玩法

達狗

唉，我真係屌你老母，醒未，又搞咩越亂越好？

你都識得講係收錢做戲啦
跟劇本講㗎啫
照你咁講嘅
當年現實中企出嚟講六四嘅咪更值得尊敬？
係咪要封689做民主男神添呀？
戇鳩

呢款留言好撚似舊時uwants香討
似足你個名

唔好咁，連登好多人認咗吳孟達做自己老豆
死老豆笑唔出好正常

王嘉爾姓Wang
老豆老母都中國人
純粹香港出世咁解

人哋都只係有咩大事講一句，但佢拍過好多套電影，仲有唔少經典嘅台詞。

达哥做中国人嗰時你出咗世未呀小朋友

唔講呢啲
班柒頭藍絲支持個冇民主嘅政權
真係唔撚知點解仲要用民主方式對呢啲人

話佢奶共，屌佢護旗手無問題，但一個人死咗仲要不斷噉鞭屍，只顯得係你搞唔到個政權而去消費一個已經死咗嘅人嚟平衡自己嘅心理。

cctoy回應真係完全唔駛諗，求其copy人句句子再改幾隻字就得。

下世投胎再做中国人啦 咁撚自豪

如果係呀叻譚伯，我會覺得抵撚死，但達哥

r.i.p.

私煙死果陣你有冇講依翻說話啊 同埋奶得共 死左之後就預左遺臭萬年 比人屌算事小啦 冇比人挖個墳出黎算好了

知共史唔代表會反共，點都要有個契機，而電影就係一個最好嘅例子。

講真，其實都係，一個人死咗，仲要不停噉嘥時間去鞭屍有咩用？只顯得係你心理唔平衡。不過又噉講，私煙相對吳孟達嘅貢獻又完全冇得比。

。

我打幾個字有幾嘥時間 共匪死左慶祝下都好正常姐 我屌佢唔關佢貢唔貢獻事 佢奶共係不爭既事實 共產黨做盡喪盡天良既事 當佢選擇企係佢地果邊既時候 無論佢幾有貢獻都好 奶得共自然成爲公敵 同私煙冇分別既人

都係果句，你有民主再講啦

香港人同支那人喺個鬥獸場入面

根本冇任何rules可言，只有一個民族可以存活

冇錯，我啱啱都已經駁咗佢，共匪唔值得原諒，任何主動請纓幫共匪講好說話嘅人應永遠釘喺歷史之恥辱柱上，佢冇做過護旗呢件事當然唔會因為呢件事而比人屌，可惜佢揀咗去做呢件事，任何一個正常人都有責任對所有支持「傷天害理嘅個人/ 群體/ 政權」作出公正嘅歷史評價，正如你會話一個支持ISIS 斬頭嘅人係冇人性，何況係一個殺害八千萬人嘅暴政？

其實都唔係好想覆佢 但係見啲人咁雙重標準 去rip 一隻奶共狗就忍唔住了

一個人就緊係唔嘥，但成版都係1001仲要由死嗰日講到頭七又嘥唔嘥時間？一個人奶共固之然要屌，但唔好忘記佢都拍過好多反共嘅電影，好多反共嘅台詞都出自佢把口，佢某程度上都成就咗今日嘅黃絲。而最重要嘅係不停噉去鞭屍去消費一個已經死咗嘅人對成件事有冇幫助？係咪消費完之後共產黨就會滅亡？與其不停去消費，點解唔做番啲有用嘅嘢？

人欲難滅，尤其係笑邪惡一邊嘅時候，難得對家有人死咗，慶祝下有有何況？任何支持共匪嘅人都應該要落得萬世污名嘅下場

成龍支持89民運你出世未?
所以唔反成龍了?

你咪撚鳩up啦 香港人係比中共逼到走頭無路先會反抗渣 佢果時講反共果啲嘢證明佢係知道中共有幾撚仆街 佢知道既時候仲去奶共證明佢已經將良知賣左出去 一個冇良知既人仲要人講咩憐憫 我屌佢既同時都可以做有用既嘢 冇沖突 同埋至少可以大快人心

願達叔去到目的地就搵多D護旗朋友去陪佢啦。

吳孟達貢獻大定手足坐監貢獻大屌你老母

啱呀
所以佢拍串共戲都唔代表佢反共
現實佢就係一個奶共護旗手
用番佢支持嘅方式對佢完全係好尊重佢
有咩問題

你呢啲大愛左膠雙標真係好撚柒煩

係，同意

如果你覺得消費一個死人可以對成件事有幫助嘅，即管繼續啦，最好慶祝到去死亡一週年添
。

Hong Kong is not China.
吳孟達 is not 楊千嬅。

一個係無貢獻(無樣兼唔識唱歌跳舞做戲)，並且奶共。呢種人收左香港制度和市民豐厚利益，不但毫無貢獻，仲要奶共，當然遺臭萬年。

但另一個係極有貢獻(華人世界喜劇頂尖角色)，佢收左香港豐厚回報，但佢亦令香港頂尖嘅喜劇再提升一個層次，咁唔同講法wo.

所以宜家個爭論點，其實在於：“極有貢獻嘅人奶共，咁佢死左係咪應該傷感。”

咁應該有討論空間wo。

啱
好似你呢啲左膠死撚埋對成個世界都好有幫助

你仲扮咩聖人呀？佢死咗幾個鐘姐人哋笑下佢奶共有咩問題？

以前嘅所謂串共戲完全係出哂面，只係用個幽默啲嘅方法嚟演繹，好坦白咁講，呢啲戲咁出名咁街知巷聞，冇咗呢啲共同集體嘅回憶香港人嘅反共意識真係無咁高。

成版都係喎。

so?
而家屌緊佢奶共
佢有幾多貢獻又點

佢實在走得太前。

死訊啱啱新鮮出爐，個個都笑下佢有咩問題？佢係抵比人笑喎

都係嗰句啦，如果覺得消費一個死人鞭一個死人屍可以光復香港嘅，你哋就繼續啦。

前你老母閪咩
現實咪又係奶共
你條on9仔都係收皮啦

佢反共嗰陣你出咗世未。

真，我覺得死多啲你呢類柒頭左膠世界會好好多

咁佢死之前係咪奶共呀柒頭

唔好唔記得當年呢堆電影係社會自由風氣下孕育出嚟
你叫佢地而家試下拍多套國產007？
現實係當年靠呢個勢上位嘅人，成功咗之後去擁護扼殺緊自由同文化嘅政權，死不足惜

毛主席殺人個陣你出左世未

少咗你呢堆00後個世界又的確會好啲嘅
。

真係未喎。

佢啱啱先死，人哋做緊嘢見到新聞笑下佢奶共都好似好有問題咁，你都痴撚線

咁佢反共個陣同我出左世未有咩關係？
我反共又唔係因為佢

9唔撚搭8

純粹笑鳩你班00後冇集體回憶啫
。

真係好能好笑阿

真。

你好幽默

你個柒頭咪繼續覺得我00後囉
屌佢就00後
你真係柒撚到

噉你係咩？無集體回憶嘅八十後/九十後？係噉你嘅童年都幾悲哀。

集體回憶還集體回憶
事實奶共就應該屌
明未呀柒頭？

一句講曬
咩撚柒野功勞，都絕對抵不過支持極權暴政既滔天大罪

（詳情請入去睇呢個post:）
廢老vs廢青，有樓vs冇樓，港女vs港男：文化馬克思Cultural Marxist嘅divide and rule

柒撚左就深潛啦
仲要出黎比人屌

唔覺得有咩亂象

一早講咗
左膠嗰種大愛思想既價值觀

同本土右派係好有衝突
任你乜乜柒柒和勇不分 都係無用

噉屌咪算囉，駛唔駛又死得好又剩仲不停噉開post鞭屍？佢話哂某程度上都成就咗今日嘅黃絲。

起個條撚樣底唔似玩分化
似係左膠多啲

咁係死得好喎
同集體回憶係兩回事

潛乜鳩？我一定要知你唔撚係00後？你一早講定我咪知你唔係囉，我以為你無佢啲電影嘅集體回憶咋，噉計落咪得00後係可能無睇過囉。

不過我都明嘅，搞唔到個政權，咪唯有去鞭一啲死人屍去平衡黃絲嘅心理囉。

你自己一早定義屌達叔就係00後
其實真係幾柒

幾大愛都唔可以對支持共匪嘅人/ 團體/ 政權有任何同情，因為共匪亦唔會對你有任何同情，最後會害死你，除非你有利用價值，但亦只係用完即棄

我純粹覺得啫，主觀都算係定義？

另外好多人亦鐘意講咩黃都有仆街，藍都有好人既廢話黎淡化個敵對性

我可以講一句
黃係有仆街
但藍，甚至中立都係100%唔會有任何一個好人，絕無任何例外
因為好人根本不可能不反對打壓基本人權自由。如果一個人不反對中共/港共既行為，即使佢平時扶幾多阿婆過馬路，做幾多慈善工作，都只係偽善扮好人，幫人只為自我感覺良好。
情況有如一個連環隨機殺人犯，或者覺得個殺人犯無問題而專登知情不報（所謂中立）既人，就算佢對家人朋友幾好，做幾多慈善，佢都百份之百係仆街黎。

等等，先唔講搞唔搞到個政權
鞭鳩死人可以同時搞鳩個政權
冇衝突㗎喎

咁你啲左膠做左咩去搞鳩個政權

柒撚左就算啦你

所以佢只係一條on9

我做過啲咩唔需要同你講，但至少我唔駛靠鞭一個死人屍令自己心理更加平衡咁悲哀啦。
不過同時循例式噉反問番你啦，你隨咗鞭一個死人屍之外仲做過啲咩？

係你將我嘅主觀當咗係定義啫。

你嘅主觀都係柒
算啦

我吊你老母臭閪啦！你班撚樣成日話人扺撚死 人地對家夠話你地呢班撚樣抵撚死啦，你地而家發到圍咩 又唔夠薑 講句嘢都唔敢 坐以待斃 即係坐喺度等死呀 攞一萬蚊個班抵撚死 準備攞伍仟、排隊打針、下載出行紙、排隊檢疫個班全部抵撚死 香港全部人加中國全部人都抵撚死 咁就乜事都冇發生過 仆你街

來世再做中蟈人

正解，btw 演藝界個定義我會寬少少，我只會屌主動獻身奶共嘅偽人，死都唔提政治嗰班我理解嘅，始終如果一表態係黃嘅話佢哋就唔洗再上銀幕啦，除非你去到黃秋生呢啲上咗神枱級數嘅人，就有本錢話自己黃

大家噉話啫。

按照佢地邏輯，如果阿叻死撚咗，佢地都應該要悼念佢
但我好肯定到時班人只會轉向笑鳩佢

好多人只係識跟風向，抗爭信念唔堅持

警察都係打份工

循例式答番你，我做過咩都唔洗同你講
但至少唔會好似你呢啲左膠扮大愛拎自己心理更加平衡咁悲哀啦

所以真係要小心比五毛偷換概念影響自己思維

小朋友講嘢真係唔駛思考，就噉copy&paste再改幾隻字眼就得。

Thx ching

你柒撚左都仲要揦番拃沙

都係大家噉話啫，你哋夠要令自己心理平衡啦。

駮唔撚到咪講呢啲野囉
明嘅

駮乜鳩？

又柒一次
繼續大家噉話啦

咪比你條柒頭左膠平衡下囉

唔係你柒咩？駮咩先？

完美演驛咩叫柒咗都要揦拃沙。

啱呀你咪完美演譯左

香港人經歷左咁多事咁樣諗好正常，最多叫口臭 ，
但唔駛比的5毛挑撥離間，
左膠都唔好成日掛住搶道德高地。

自己做護旗手果刻就要接受無左班支持者 ，
好合理。

陳百祥曾經帶比人歡笑，唔應該針對佢撐警
王祖藍曾經帶比人歡笑，都唔應該話鳩佢奶共
同一邏輯適合所有藍絲

你包容敵人嘅同時，敵人不斷想消滅你

一個資深演員死啫，就已經攪到成個時事台亂晒。

專心諗吓點幫手足啦，明日五十位手足，隨時俾黑警用蟈安法砌生豬肉呀

我鍾意睇佢GE劇
但我唔鍾意佢奶共😞

如何得出呢個結論

原來係共匪

又話全黨死清光？

講真黃都有唔同程度
的確唔係個個黃既都捨棄到道德高地
唔緊要

但唔理係邊種程度都好，唔該貫徹理念
你係要大愛既就唔好楊千嬅pk 達哥rip
個人情感凌駕左咪直接認：係呀我知達哥係紅但我就係唔捨得佢
堆砌埋d 借口扼自己做乜，仲要講咩藝術同政治分開懶係理性

啱嘅，你條柒頭駁唔到咪講句大家咁話平衡一下心理囉

呀叻唱我至叻咁深入民心
做多隆同祝枝山為香港人帶黎幾多集體回憶同歡笑

佢為香港影視業都有好多貢獻

所以就算佢係藍屍，到死左個陣都唔可以鬧句抵死，要有口德要感激佢為香港帶來嘅貢獻rip叻哥

似係你駁唔到惱羞多啲，本來你都唔係咁柒嘅啫，你係都要越講越柒先安樂㗎喎。

同埋佢之前做戲講啲反共對白都係跟稿讀之嘛加上以前屌共係主流講撚到佢以前曾經屌過共就係好人

講撚到場戲佢作咁佢咪又係跟稿做戲

同埋以前人人都屌共啦，梁震英譚耀宗夠屌共屌64，以前中共咁廢人人屌共冇負面後果之餘又有光環拎，好似啲左膠the world is watching咁之嘛，講到佢好似係中共掘起左之後重有屌共咁

中共掘起左佢即刻奶共啦重有冇做過啲咩戲諷刺中共呀自稱埋黨員添咁講第日成蟲譚廢老呀b個啲死千奇唔好話人抵死呀

自己估撚錯柒撚左
駁唔撚到就掉句大家咁話想拖埋人落水
你條柒頭厚面皮到
算鳩數啦
你就真係越講越柒喇

你唔鬧你自己事啦，屌人鬧就無謂啦
而且網上世界係口臭d架啦

咪臭係 最撚憎啲人龍門任搬雙重標準

左膠咁撚大愛點都要做下野嘅
到時譚伯米奇死個陣都會見到佢地

你咪仲柒，要消費一個死人令自己心理更加平衡，自己打錯字仲死兜爛兜。

7890後細細個晚晚睇獎門人咁歡樂係經典大家不要嘈了唔好講政治立場啦你班冷血兒登仔死畜牲口臭撚屌社會渣滓

駁唔到而家又玩捉錯字呀？
啱嘅，你柒撚到要捉我錯字先令到心理平衡啲嘅就即管做啦

佢97年後都冇再掂呢啲啦，2019年之後仲要護旗，睇住佢墮落又一個仆街現形所以我尤其對14年之後仲肯拍影射中共嘅片啲台前幕後致萬二分敬意，之後應該冇機會了

呢到已經有一隻啦

我作為一個80後
達叔帶俾我後生時好多開心畫面

但同19年好多人頭破血流同入冊
我唔會俾個rip 但亦不會插佢
好似陌路人一樣

對於00 後 明白你地惡言既背後動機
但不跟隨亦不抽水

原來大家講黑警藍絲狗官死全家都係求其講下
而家坐緊d手足真係陰公

宜家屌護旗手都畀人話極端同五毛

奶共咪支持囉 唔通你想點啊 係咪親手落場先算

已封鎖會員 - 唔好同我TalkShit

整個抗爭中不乏一班左膠大愛撚，果d捉撚住手足隻手大叫冇打呀，流血喇！

DLLM黑警打手足果刻又唔見佢地去捉撚住黑警隻手。點解？因佢地知阻止黑警打人就好撚危險，但阻止手足打藍絲，手足唔會打番佢，仲可攞晒光環

同樣道理，講大愛最容易，無成本又扮到高尚，但對敵人仁慈其實係對自己人殘忍。若講對香港電影嘅貢獻，成龍嘅影響力是國際性添。咁若成龍現在死撚左，大家都要收口？on79！

你損失啫，唔駛話畀人知。

佢只係 small potato，冇必要為佢嘈到拆天。論作惡，三萬黑警同港共狗官更仆街。

打錯字咁少事都唔肯認死都要包拗頸，高下立見啦，邊個柒啲，大家有眼睇。

芋旗手都唔係投共？

你估錯我00咁少事都唔肯認柒係都要死撐

仲有你條撚樣自己本身都打過錯字我都費撚事捉你

柒撚到揾唔到其他野駁要捉人錯字

係都要衝出黎柒多次
邊個柒啲真係大家有眼睇

得喇你cap得呢張圖已經證明咗你00後都不如，明明我係引用緊你個錯字。一個人要柒成你噉包拗頸好似你噉我真係第一次見，都幾高難度下。

呢下我認柒
我柒左就會認
唔撚似你條柒頭

揾唔到其他野駁咪捉下人錯字囉
明嘅
柒撚到好似你咁我都係第一次見

屌你究竟想點，上面先話我駁唔到捉你錯字死都唔認自己柒咗，宜家又認番柒，你又柒多次喇，屌你究竟係咪假膠嚟
。

打錯字咁少事都唔肯認仲要包拗頸咪仲柒
。

估撚錯00後仲未肯認柒呀

我認，係我柒，我高估咗你，事關你啲戇鳩行為同柒嘅程度連00後都不如，其實你係咪10後？

好明顯啦

保全叔

其實人地十多年前已經唔係香港人，100%成為大陸人，帶風港豬一味講乜鳩電影電視貢獻，人地免費拍戲？邊個養佢成頭家？香港觀眾啊屌！
無呢個吳孟達存在，自然有另一個補上，講情懷，你問左受苦被害既香港人未？

[拋磚引玉] 嚴選是日最高質嘅P牌仔

你認撚左柒咁咪乖囉
你覺得我10後咪10後囉，高估我咪高估我啦
總之你估撚錯就係柒啦

柒得離譜似假膠。

其實即係被人帽分咗手仲掛住個ex
得閒睇返舊時回憶FF佢回心轉意
雖然已無名份但死咗都仲為佢流淚
可以理解嘅 但你唔好怪清醒嘅人囉

再一次反映連登係偏激小眾地方
RIP 都可以做黃衛兵批鬥既地方

請問批鬥「RIP藍絲 」對個香港 對我地有咩意義？
除咗添加額外負能量 我真係諗唔到有咩意義

咁OMDB?

高地永遠不敗

完全毫無邏輯可言，十足廢老口吻
反共變奶共個下已經抵屌

屌下人當抗爭囉
反正喺連登講嘢唔駛本

本日最高質素po

我好好奇成個推論係點出嚟？
身邊都好多人反共，有d係因為認識中共歷史而反，有d係睇新聞紀錄片多而反，有d係因為經歷過中共既管治而反，有d係睇到612，721而反。未聽過有人睇完吳孟達而反。或者我見識少，所以真係好撚想知佢點得呢個結論出來

1.）五毛會扮曬兩家人

2.）五毛會扮曬屌兩家人

你係5毛

係，對唔住，我講錯野，個政治覺悟唔夠高，就算我no feeling，又無RIP佢，覺得吳孟達唔值得洗版，大家應該推返有用post，都應該效法你咁加入互屌行列，走去道德審判，最好就誇大死訊，統一大眾口徑

連咁我都做唔到，真係應該深切反省下自己呀

啱 戲好還戲好
人格還人格

五毛今日任務應該係幫中共預先搶佔「道德高位」，用吳孟達建立先例，他朝任何一個奶共偽人死嘅時候，咩成蟲、痰ring輪，藍千嬅呢啲，要所有人只可以悼念，一有人鬧佢哋生前奶共即刻會比人批鬧

覺唔覺周星馳大部分嘅戲都係配角好笑過主角

低級得過你出po分析啲低級野

好撚煩啊
咪再話乜撚嘢五毛啦 根本好多人鍾意糾纏喺呢啲話題上面

嗰時靜默無講風涼話

非常同意,尤其是而家支那人同香港人基本上係對立狀態,你支持敵人就預咗比自己人唾罵,有人話都過咗身仲話佢抵死好冇人性,係因為嗰啲人覺得佢對電影業作出既貢獻同佢為香港人帶嚟既回憶足以蓋過佢奶共既罪過,但學樓主話齋應該一視同仁,你可以唔屌埋一份但你冇資格話人冇人性,原因一開頭講咗。試問梁家輝對電影業貢獻夠唔夠多?如果佢聽日死咗你地會唔會咁大愛?仲有廢老譚呢?唔會既話就唔好咁雙重標準

仲有人表態支持漢奸共匪
全因未夠鄙視佢地

請脫離支那思想

總之係人類就有罪，包括你
有人嘅世界就唔完美

on9 就黎所有中文字都蝗語
你自己少用就唔好柒啦…

係，郁啲就話「黃絲係咁，第一日識黃絲？」，依啲一定唔係同路人

有貢獻還有貢獻，奶共還奶共
講香港文化軟實力嘅貢獻，我諗冇人及得上成龍添

左一句黃絲豬，右一句cctoy

RIP

豪哥: 越亂越好

睇到自己咁高？

WFC身邊都冇人提新聞都唔撚報
係得班PR開幾廿個post講

禁錯不推